(唔好打）歐盟圍小中方領導人 習近平：中歐要堅持和平共處及多邊主義

【Now新聞台】中國和歐盟領導人舉行視像會議，同意加快雙方投資協定談判，並打造中歐綠色夥伴和數碼合作關係。國家主席習近平強調，中歐要堅持和平共處，歐盟領袖則在會上提出香港、新疆等問題。

國家主席習近平、歐盟輪任主席國德國總理默克爾、及歐盟領袖舉行視像會議。新華社報道，習近平在會上強調，新型冠狀病毒疫情大流行，令百年未有的大變局加速演進，人類正處於新的十字路口，中歐要堅定不移，推動中歐全面戰略夥伴關係，健康穩定發展，做到四個堅持，堅持和平共處、堅持開放合作、堅持多邊主義和堅持對話協商。

中歐領導人確認加快中歐投資協定談判，實現今年內完成談判目標。

德國總理默克爾在會後指，歐盟和中國需要有更公平的競爭。歐洲理事會主席米歇爾則指，作為全球參與者，歐盟和中國有責任遵守國際準則。

中方在香港實施港區國安法，持續引來深切關注。歐盟和各成員國都認為，北京要聆聽香港的民主聲音，呼籲中國要履行對香港人和國際社會的承諾。

歐盟領導人亦有向習近平提及新疆和西藏的少數族裔，以及捍衛人權人士的待遇問題，又要求中國釋放瑞典籍銅鑼灣書店股東桂民海等人，同時指中國在南海問題上，需要遵重國際法。

在視像會議舉行前，中歐正式簽署地理標誌協定，確保首批來自中國和歐盟各一百項標明產地來源的酒類、茶葉等農產品，在對方市場得到保護，協定屬於知識產權的一種，是中歐近年來首個重大貿易協定。

你話做乜就做乜，我哋歐盟係你條狗呀？收皮啦屌你老母

歐盟：要求中國回應香港民主訴求
之後同中國簽貿易協議，虛偽到呢

歐盟出哂聲明叫你收番港版國安法呀

你有無理人呀屌你老母

對你有著數就多邊主義

多你老母呀

五族共和
蒙 回 藏都造反
加埋香港 台灣
我睇共匪真係滅亡都唔出奇

講完又咪繼續要錢

歐洲要維持多邊主義

方便我逐點擊破

係呀，咪唔好畀錢囉

又要求中國釋放瑞典籍銅鑼灣書店股東桂民海等人，同時指中國在南海問題上，需要遵重國際法。

講真，可能都已經死左

有人好嬲唔畀錢

強國唔係好有錢咩？
做乜唔用錢塞住班鬼佬把口？
無錢仲會唔會理你？

美國同歐洲用長短棍你又信到十足十

打撚柒佢啦

歐盟：和平？好和平呀都未打柒你
多邊？好多邊呀多邊圍屌你吖嘛